香港人 可否不要善忘

一開始蒙面法出黎 個個都好嬲 我今日番學 除我學校少部分人 係街見到帶口罩既人少之又少 可唔可以唔好咁善忘 聽日開始每日帶口罩香港人 唔好口講一套 做既又一套

唔止謝sir，連er er er sir都……